ielts7.5搵私補應該開咩價？

但係dse得4

考晒全部9分先啦

$30/hr

你有？

唔值錢

犯法喎

有冇人有經驗

開120~150啦 願者上釣

7.5分，幫小學私補？

唔好私補中學害人

原來依家啲中學生咁犀利

笑左，個表拎出黎俾人笑？

120好似幾合理

你咁巴之閉又幾分呀？

高撚過你啦垃圾

證據？
高過hku平均都叫垃圾？
咁低過7拎去人道毀滅啦

認真 個表冇咩參考價值

人唔笑狗都吠

好多連7都未必有嘅文盲入嚟負皮
果然喺child登虛心求教係冇可能

咪高得我0.5
憑咩話我垃圾
況且你除writing贏我
其他咪同我一樣

講真 考多次dse英文 有5先啦
始終ielts同dse玩法係有唔同
得4說服力咁低

八大院校中，只有港大的平均分過七，與去年一樣維持在七點一一分繼續居首，緊隨其後的依次為中文大學、科技大學、浸會大學、理工大學等，分別得六點九五分、六點七五分、六點五九分和六點五三分

我正式宣佈，八大學生全部垃圾，中學生都不如

係5*或以上

我高分過你話你乜撚都得
垃圾

我ielts 8 (academic module)，唔敢幫人補英文，因為ielts唔能夠全面反映英文能力，莫講話識唔識教學。

利申: major中文

懶，同埋dse撞正final
同埋俾咁多考試費唔拆屌
寧願考多次ielts衝8好過
今次除咗做咗份reading嘅sample paper可以話零準備

我都唔幫人補英文

考一科會貴過你考ielts咩
ielts聽落冇咩人搵私補

威啦威啦
你入依個po都係為咗曬命啫

本身都係諗住搵初中補下
但係見dse個分低所以咪睇下ilets可唔可以加下叫價力啫

sorry 無乜興趣同d得4嘅人比較

咁你咪出返去囉😂

呢個表垃圾嚟
IELTS其實淺過DSE

串唔起呀？發脾氣呀？

冇，覺得你幼稚啫
好似啲細路咁要認叻叻咁
我開個po又唔係要同人比較
係想了解下個市咩價位啫
點知一堆垃圾回復

補緊遵理個林作，覺得都唔錯

送錢俾個垃圾

你信呢個表
已經證明你智力有問題

笑咗，咁耐先得一個人俾啲有建設性嘅回覆
child登始終都係child登

笑撚死
揾你補果d人去驗腦啦

認真，咪害人喇。
教學唔係隨便有個分就可以教，仲要你得7.5真係冇資格教
考到8個啲都唔敢話教人

依個表純粹用嚟推翻條友嘅謬誤
我自知冇5*以上嘅水平

dse19分都可以入edu做老師
高有高賣，低有低賣
有咩問題
7.5已經係證明我英語水準高於平均大學生
搵初中生私補有咩問題？

dse19分都有得做老師啦
何況我都係諗住教初中生啫

好肉酸吖child登仔

一堆垃圾廢物入嚟負皮

Tofel啦
型啲(好似係)

7.5教幼稚園應該ok 唔係話你差 但無8.5或以上真係無乜資格教人英文 去外國讀書最垃圾嗰堆都會有7.5

咁香港有好多英文老師要失業了

你啱 其實香港人英文水平好廢 唔好攞港大7分做標準 識得港大班frd啲英文都好屎 你要明白你係去教人 你係家長你都會想請個攞A嘅人教自己仔女 我覺得7.5唔會多過100/hr 陪小朋友做功課嗰啲

屌 你覺得嗰班中學生個目標係ielts定DSE呀 你喺DSE只係得4就証明你對考DSE嘅技巧認知不足 更何況DSE更注重答題技巧同睇題目 你自己出去留意吓啲補習天皇係教緊啲乜？你只係了解ielts個考法而走去教以DSE為目標嘅中學生會唔會有啲問題？

唔會多過100嘅話就真係不了，我返馬會都68
我都唔expect高價
本身都係預小學／初中100至120度

咁我ielts後兩年先考吖嘛
準確反映我現時英文水平
我dse reading都有5*
淨係教reading係咪可以開價200
5*加8.5

你覺得冇問題咪冇問題囉 只要你覺得你對得住啲中學生
又有信心教好佢哋咪教囉 唔會阻你

有無其他科叻(高分)？補習呢行專科一定可以收貴啲 你有一科5*我係家長基本上都肯俾錢你補 如果唔係你只可以做最普通嘅睇功課 而且收得又cheap又唔穩定 因為好多人可以取代你 可有可無

咁有啲人係求打底㗎嘛
我都係aim嗰啲學生啫
誤人子弟嘅嘢我唔會做
搵到學生嘅話我自己都會溫下以前啲補習notes

我就係衰平均

Dse真係一試定生死
早知今日，何必當初

不過我建議你都係教初中為主會比較好啲 可以幫吓佢哋鞏固英文 反而高中比較需要學更多技巧 所以結論我個人認為你教初中正常係冇咩問題 不過高中就麻麻地

本身就係aim初中
同埋高中諗住考ielts嗰啲
我對Reading同Listening 嘅MC幾有心得

btw多謝你
我一心諗住入嚟問下價位，再睇下搵唔搵

同埋我覺得唔好話人冇資格去教 如果佢教得唔好自自然然會被市場淘汰 一切都係由市場去決定

傻仔先以為自己有得叫價
大佬
你假假地都考Cambridge堆English Assessment Test啦
求其考個Advanced再教都好少少呀
得個公廁分
同造爛市有咩分別?

師兄跑馬地定沙田

IELTS做到訓著路過
利申:8.5

160/hr
重點係你要教得好

樓主玻璃心到

我英文得3
想試下搵樓豬

ielts同英文能力既關係我覺得好過dse

dse真係齋考技巧

大撚吧英文老師得7

totally agree

Listening reading根本就冇技巧可言
反而writing同speaking就真係反映你英文能力
識好多外國讀書都靠Speaking拉分 writing多數炒

想知你哋點準備